我接受張建宗道歉！

所以你智商有30

收到風樓豬係狗黎
佢唔跟啲大佬屌牙宗算係咁啦

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

我淨係兜份糧
中立派來

極度懷疑張建宗睇我呢個po跟9我風